[突發]某大型連鎖快餐店冒犯警務處高層

大家估下 一陣開估

M?